蘋果日報 新聞 20191225 星期三

蘋果日報 新聞 20191225 星期三

頭條

平安夜 槍彈夜
水炮車 再濫射
鄧炳強晒馬落區 稱無警力「行咇」
警闖多區商場鎮壓
舉槍噴椒 拘墮樓少年
林鄭賜予香港人的特別平安夜
少年8.31縫14針
申公開警身份
民陣元旦遊行 反抗秋後算賬
和你sing市民：與警暴割席
子夜彌撒提早 教徒促獨立調查
200人收押所外報佳音
曾鈺成倡赦輕不赦重
「警稱入理大被捉就派飛虎」
警指「還擊」失實 港台：事實描述
2,000聖誕卡 寄內地良心犯
政府優待警隊 膳食津貼任攞
西環集中營：外資難以大陸尖子代本地生
授勳委員會 建制派把持
陳帆姪女獲薦入聯合國 議員：私相授受
扑後腦 頭撞地 打關節
警酷刑虐學生
判囚恐失學位 理大無法律支援
夢中驚見速龍 食火腿有陰影
來港會女友 台男被拒入境
「Be Water」入選《金融時報》年度字
導遊連儂隧道斬三人 官明言判監
涉阻警拘示威者 兩被告准保釋
兩14歲童控暴動 官禁傳媒旁聽
塗污鐘樓兼傷人 裝修工囚四月
================

要聞

被指計劃射擊目標人物
涉開槍青年 另捲串謀謀殺案
行人天橋圍鐵網變監獄
亂刀插八旬母 男子被捕
旺角金行區 五小時無警巡
=================

港聞

廚師涉兩度向賣家埋手
350萬假本票 呃走法拉利
警搗黑幫武器庫 拘四男女
唐樓起火 男子穿裙赤腳逃
踩錯油撞死人 男工囚10月
昨晚六合彩開獎結果
蘋人誌 ：我絕對被歸為異類
紀錄片導演 卓翔
2019兩岸大事回顧：貿戰拉鋸 內需疲勞 出口萎縮
經濟2020打硬仗穩增長
【台灣】切斷自由行 提兩制方案
==================

國際要聞

主席臨危受命 公關手段勝工程履歷
換CEO難改波音文化
更新老化客機種下禍根
富經驗 有力拆解危機
租車當賣車 寶馬涉誇大銷售數字
================

兩岸要聞

內地打壓聖誕「中國人不過洋節」
彌撒拒遊客 學校禁聖詩
「聯軍聖誕侵華」騎呢文宣被鬧爆
中日韓領袖成都擺《三國》龍門陣
曹操李白蚩尤 被指「源於韓國」
美提《台特使法》
倘通過如承認台國家地位
圖淡化與中國關係 被譏如「熊貓穿西裝」
抖音海外版擬星設總部
小燈泡慘案 母哭求判兇手死刑
被轟「打女人」內地詠春大師道歉
東莞馬拉松 朝跑手跟錯車失冠軍
===============

國際新聞

女皇聖誕文告：英國與皇室歷顛簸
暗指脫歐之路 安德魯性醜聞
哈里兒子攝靚位萌爆
澳商場聖誕派禮券釀人踩人12傷
安倍文在寅破冰會談加時 未解分歧
特朗普彈劾條款 或加妨礙司法公正
屢因疏忽照顧死 美停派軍犬到約旦埃及
================

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐